印度係咪矮先易做男星?

咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕大大大

硬拉硬拉硬拉硬